有傻仔唔見左銀包 ！

有冇人3:00-4:00 係登龍街執到銀包，希望可以聯絡我🙇🏻‍♂️
Tg: @ cowball

pish